開始支持中國對抗美國

收皮啦

開始明班老一輩既諗法

對抗越大，反抗越大

收皮啦on9仔

On9 拉

連登5毛質素愈來愈低

立即有#3條五毛認同你